一人n個輕鬆，開心既工作

兒童遊樂場管理員，玩住小朋友收錢
演員，得閒溝女，埋位都係一山

認真 雞

廢青

比屋企人日煩夜煩 咁好咩

it仔

pi

行政長官

唔講錢做義工去幫人係最開心

樓豬講個2份我都唔覺有幾開心

點解？

運動教練，前提係你鐘意

社工
睇住啲地底泥有幾折墮
再睇番自己就好開心

仲有監工類
睇住班讀唔成書既賤民落手落腳身水身汗做野真係好爽